仲諗緊罷唔罷工既醫護入一入黎。。。。

可能你會覺得醫護罷工會失去道德責任
會救唔到人

但我同你講孫思邈同孫中山講過:「醫有三品，上醫醫國，中醫醫人，下醫醫病。」

魯迅棄醫從文:「我便覺得醫學並非一件緊要事，凡是愚弱的國民，即使體格如何健全，如何茁壯，也只能做毫無意義的示眾的材料和看客，病死多少是不必以為不幸的。所以我們的第一要著，是在改變他們的精神，而善於改變精神的是，我那時以為當然要推文藝，於是想提倡文藝運動了。」

制度唔變
死既病人只會更多

1.29 要罷一齊罷

一齊罷工

【武漢x香港】手足聯動，五大訴求，延燒大陸！ 就蔥友和香港手足聯合發起文宣戰倡議

一齊擺

Solomon都有講話禁止中國航班飛美國，不過要請佢留意埋香港：

國際戰線：求國際封鎖香港

講左好多次啦
係咪要醫護手足中左招 先至會罷工